［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230 (2)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康

#倉田保昭 #魔娑斗

小弟以前都落過場
雖然冇遇過黑哨
不過如果跟開個教練冇得帶自己係會爭好遠

lm

支持下運動劇

攬炒
打撚到佢東京奧運都去唔到

四哥

推呢個啦

屌你推邊個呀

yeesa

真係好tvb btw ok ge

推邊個po

會長呀

229廣告

3個(2)

其實唔係情節差
只係啲對白好生硬 仲有口音
睇到好出戲
可以寫得好啲

咁會停鳩你幾年賽..

係咪呢個架

你係唔係黑哨呀.jpg

三個

呢個啦
多啲cm

岩岩個廣告

雖然膠膠地，但睇得幾興奮

推呢個

Yeesa 會長個廣告直頭俾Ryan一頂綠帽

撐運動劇

反正都黑哨
點都唔會贏到資格賽

兵佑

仲以為會爆seed用實戰空手道打

IU

想問十集定廿集

等我仲咁期待 一收工即刻跑返屋企
我以為會有二月廿九 level
不過唔差嘅

完全遺忘咗ryan

打得真係ok

佢好似唔識

好仆街
不過劉俊謙真係好靚仔

有得睇la..

新po

死咗rap

google話20

第一集就死

死左?

因為師傅死咗
所以棠哥頂上做師傅

唔會套套劇都好似229咁高質 唔好期望太高

咁快攞飯盒

R.A.P

真係死咗...

第一集就死咗

屌咁就死咗？！

下 唔撚係啊

嘩屌

咁易就死左

張建聲應該唔會長出？好憎佢

死了

屌 真係死撚埋

第一集就rap

死咗

落地成箱

咁就無命

咁快死

認真打戲算唔錯啦

食左藥都死

何華超咁快走

死左

下 就咁死左

真係動漫劇情

唔驚
照畀 viuTV 賺收視

kathy 仔喺後面仲好過呀談

真係就咁死咗

現實d講 ryan價錢應該貴過會長

配音好似唔係好夾

咁突然

瓜埋明明有食藥

下，咁就死左

死左😱😱😱

教真功夫

cls 第一集就拎飯盒

真係激死左

一集收皮

好誇張

個男主角ET 咁樣

咁化學

第一集就死人
C奶接受唔到架喎

其實套野唔差.

可能有香港觀眾唔鍾意運動戲?

係咪唔得閒拍

香港功夫片傳統 為師父報仇

咁快出場

死撚埋

好戲過

寧王禁快死？

之後應該好熱血

教練

pish

其實我之前睇左 不過我老母未睇 可以再睇多次

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

TVB劇情+RTHK打鬥

敗家仔

梗係 話明boycott tvb

其實kathy仔個樣有啲似
戀愛可以持續天長地久個貓貓占卜師

其實係咪畀人落藥, 兩師徒都wing wing地咁..

咁突然夾硬要變歐海棠做新師父？

竟然死左

會唔會黑化

所以天橋比佢咁多對白

反正都係膠，呢邊點膠都好過個邊膠

第一集就死對個角色冇乜認識

教練
咁寫法然後轉跟棠哥學？

半集咋屌

實自責寧願唔去比賽

個配樂無乜feel 喎

第一集就死啲觀眾都代入唔到

Bgm 好似古裝片。

ViuTV d對白係怪怪地 套套都係咁

應該咁講 佢應該想承接佢唔記得咗佢之後個情節姐

TVB劇情
啲C9可以轉台了

屌，你又記得嘅

要聽原音

kathy仔係咩關係

簡單來講呢個製作班底唔得，傳統港劇思維諗住講完個故仔就算，毫無風格可言，畫面冇美感，顏色近乎冇調過，BGM又太行。成套野完全冇格調，支那仔睇都嫌老土。

第一節真係mama
而家就開始有啲feel

我前排睇左幾集, 諗住睇埋落去就見VIU播就等VIU果時全家一齊睇..

之後可能有回憶

卡卡西轉自來也

冇主角光環

TVB 劇情先留得住佢哋

大師兄

之後黑化，學實戰空手道，打L斷對家D手腳#beat

代入運動員心情

似係
可能棠哥帶埋佢去日本練添

貓哭老鼠

好黑

向西 好燃仆街

佢唔死歐錦棠點上位

好色棠哥？

班後生得談善言可以做下戲
二月廿九 連呢個都高質過呢套

雖然阿譚ok
但俾 stephy 做會唔會高一個層次？

黑化please

黑到

劇情暴走

教練咁快無戲

真係似Tim

屌你做戲做到

講得幾好

sure la
唔通劇本係師父冇事又去到奧運呢
點拍奧運呀

嗚......唔好講中

咁樣會make sense啲

老土都好過CCTVB

武田國全
日本姓但個名咁local

有無咁誇

好黑暗

個會長幾好戲呀, 好撚奸..

屌，條友真係好似張華峰。

問PPRB啦

鄧炳強

好黑暗 好真實

嘩屌條女咁閪嘅

睇一節就咁樣？

第二幕就拎飯

推

屌你空總都pprb

呢間武館好撚出名？

ok
thx 膠巴

好鄭子誠feel

張建聲又做仆街角色

向西禁燃快就表明係奸

個燈光有啲唔自然喎

睇今日疫情都已經覺條女好似春卷

最精銳「部隊」 打仗咁

呢嗰慘情位真係為做而做

成班黑警咁
淨係識叫人問pprb

好老土呀...d對白

PPRB叫人問PPRB

好賤

跟棠哥打實戰派 打到佢地仆街冚家剷

可能加d穿越時空平行世界甚至空手道少女異界轉生會變神劇

pinky真係好似容祖兒

好似係鍾意啊談

啲燈打得唔好

咁就振作

咁咪傳統小粉紅思維永遠搵啲衰嘅黎比

招積可以再仆街d

啲師奶應該睇慣最尾一集先世紀大黑幕

全接觸打撚死會長

呢D緊係搵埋記者去

會長食屎啦

在座咁多位

真

閪撚到

好仆街

diu 小似

成日做閒角咁

正正經經做運動片先好睇

張建聲好啱做仆街

張建聲唔好做奸啦
一見佢認真就想笑
就諗起咖喱雞嗰集

屌你，二月廿九係咩級數丫，點有得比

會長有feel

睇到好想打柒佢
把聲

呢套會長比人屌

咁多集加埋嘅budget 先請到stephy 拍一集

笑了

屌你唔講我都唔記得

咖哩雞懲罰

幾正

即係俾分自己D人，入東京奧運
不過唔緊要，奧運都押後埋

不如練完開無雙 直接打撚死晒總會啲人

假設性無罪戲份重啲

都係鍾意談係婚外情個look
好暗黑系

呢個會長係 二月廿九 個會長 咩？

新陰謀人？

張建聲會唔會打架

Meeting room一張正常嘅枱都冇

好想比會長打屎忽

Stephy都有另一套劇啦

我覺得談善言做戲都ok 係套野唔知做乜 我都係睇打戲算啦

諗起泳總單嘢

張建聲其實係幾好戲 不過呢一套...好難講

上訴都唔得

budget都會

想車巴佢

會長好好戲

會

擺上連登煲大佢咪得

同level應該都係得返廖子妤同余香凝

仆街張建聲

呢一幕好冇張力，唔知係拍攝問題定演員問題……

忽然好好睇

二月廿九唔係普通級數 邊有得咁比

事實 香港運動界 都係好黑暗

好寫實，內定奧運資格

成立獨立調查委員會

咁啱個角色都係會長姐

229係另一個境界

獨立調查

獨立調查委員會

send去報館收咗個協會皮喇

監察小組

其實佢啲戲都ok
之前假設性無罪

投訴啊？搵警監會啦

你見泳總單野就知

完全係pprb 既回答

剪接/講故事問題啫
第一節就出黑哨，或者講準備比賽，甚至由師傅死開始倒敍，緊湊啲已經會好啲
唔知啦

咁似黑警

屌 咪即係監警會 自己人查自己人

婚內情look型好多

好現實呀屌
叫人搵監狗會

呢度擺明就係啲老人家拍嘅嘢 類似係TVB嗰啲導演？

泳總

講幾句對白都拖咁耐 講真...

句加油心都寒埋

唔夠型

嘩屌, 句加油..

香港運動就係咁撚黑暗

本身就已經好多黑箱

同黑警一樣咁黑

打排球咪佢做主角

招積係咪扮緊鄭子誠

？

屌, D對話咁似PK Tang

就係好老土....

句加油好撚正

閪得好好睇

張建聲carry

Ak好似幾好戲

同意！

記得新藝城麥嘉講過:

運動片係香港無觀眾, 除非有美女賣身材or笑星

呢啲屋先至係正常香港人住嘅屋
大台啲人個個住豪宅

之前好少睇佢做嘅戲
覺得佢好啱做奸喎

仲以為莊惠會反擊

拍攝問題 D shot好普通

佢有套排球未拍完

咁佢做戲係好嘅
做搞笑又得

想快啲睇棠哥打佢

扔上lihkg 蘋果好d

係

成日形住張建聲會好似招積咁笑

同叫你搵黑警投訴課冇分別

有啲教束感覺

兩個角色都叫會長
一個上神枱
一個比人屌

句「加油」賤到

比起張 我更加唔想睇AK

個樣未夠仆街
建議參考柒婆

此會長不同彼會長

但佢咖哩雞同向西太深入民心

有咩就搵警察投訴科啦

唔知係咪唔慣睇ak做戲
好似怪怪地

佢不嬲都做賤賤格格

唔夠黑？

如果用二月廿九個色水會正啲

李天愛真名係咩？熟口熟面

PK鄧睇成龍學做警察
演員就睇黑警學做奸角

AK有啲似森美

你估真係大公司 meeting room 咩
奧運大樓係呢種枱啦

D戲都幾屎

Sony鈴聲

以為叫佢關門

個老豆講嘢幾過癮

隔離台拍片都係離地到太空㗎啦

班老既太舞台劇 feel 後生完全唔識做戲生硬到死

AK啲戲真係好屎

香港空手道班仆街之前咪比人踢爆過黑箱作業咩，呢套野係咪影射班仆街

警司警戒

黑警

我發現在座各位

在座各位

狗

韓國人咁

又在座各位

我覺得佢有資格做下一個吳卓羲睇特登覺得佢好衝動

佢仲要加個笑容
奸撚到

屌你pprb收皮啦

唔係游泳

方蛇你收嗲啦好嘛

比人恰都要警戒

..............................

咩撚野計劃嚟
聽都未聽過嘅

仆街黑警 諗起721班鄉黑

黑警警誡

仆街
黑警攪乜春?

以為佢睇完條片之後會有咩反擊（雖然可能之後會有後續）
點知入去都係俾張健聲表演

真係

我覺得大陸妹個樣唔似中學生

呢度咁多人打鳩 隻狗

警咩司警咩戒呀
都冇犯法

收皮啦，黑警

師母

亦都似馬車

啲19計劃無人參加搵啲理由屈人去

莫姑娘

主要係打燈同調色問題

告唔入，參加乜9

係囉，受害人受咩警誡

正

黑警嘛

文好靚

文頌嫻

正到

老矣

受害人都比人警戒

嘩

大波文呀

文女

白衫把聲好配音

黑警邊到會咁得閒搞呢啲嘢

泳隊有，但我記得好似有空手道

哇

仲係咁靚

長平公主

文仲嫺

個鏡頭做乜鳩 咁tvb

莫姑娘我除好褲啦

做乜鳩又彈條女出嚟

師母～

只要你肯同警方合作瞞住721/831唔講 你咪冇案底囉

首歌個插入…………
好撚老土呀大佬

歐：我喺atv嗰陣條女啊

好靚

歐錦棠個角色比杜汶澤做啦好冇

文頌嫻 靚到

告唔入就收皮啦，我冇野講！

冇受害人仲警誡乜春

keep得好好

屌奶星 文頌嫺成個小島南咁嘅

靚左..

碧瑤仙子

JM9
會唔會叫721 同班受害人入camp 呀

放條片比國際空手道會投訴咪得

大陸妹係咪真係大陸妹

阿談唔耐煩

即係冇證據冇犯罪但狗又想告你如果你冇乜事可以走又會好冇面， 求其搵樣嘢畀你玩

痴線個樣冇變過喎

專登塞個計劃嚟叫佢地學空手道

佢參加造星嗰陣已經好多人咁講
衝動撚

屋企兩個中坑睇得笑笑口

空手道更生計劃

師姐

師妹

屌你又要等聽日

屌你呀,你而家係咪串佢呀

屌係狗屋講經

睇唔慣文頌嫻長頭髮

屌你咩…
冇原告冇被告
警咩司警咩戒
仲有 呢啲社署做架喎
會外判比Ngo架咩

個劇情有啲格硬

文頌嫻仲靚過其他女演員

幾寫實
香港玩運動一牽涉呢啲乜乜總乜乜協就黑暗到見唔到曙光

太老了

似港台節目多啲

師妹？

證明d 黑警冇示威係好撚得閒

好難聽

正黑警

但頭先影到女主角住羅便臣道

我都好不耐煩呀 咁就完左 追多一集睇下啦

嘩屌個片尾好老套

打撚到你仆街啦阿談同歐

學警feel

跆拳都係咁，唔好講笑

好港台feel

咁短既

路再彎係咪打錯灣？

有d似林嘉欣

好想繼續睇

其實港台節目都唔差..

片尾曲ak 唱？好難聽

有歌喎

文女都做藍絲, 幫警察同新移民打工

頂 咩事

開唔切.....太快

係咁架啦

咁夾硬嘅

好老土不過照睇

可以繼續睇

首歌

仲唔係師母

你指咁撚黑暗?!

好好睇添有啲

個ed咁港台

咁女主個設定係有啲家底架嘛

以前佢兩個係TVB係咪都有套又係帥母徙弟關係

港台節目feel

係咪唔夠筆直呀

ak真係要練唱歌

真係好似atv

我黑帶都要過嚟同你練空手道？

睇睇下連個樣都幾似

果對父母咪收得聲囉

烈火雄心II 第二輯

viu預告真係世界第一

人地火速救兵贏d膠劇幾條街啦

睇棠哥啲戲好正喎

支持

烈火2？

烈火雄心

劇情寫得好on 9

泳淘

咁都好丫

即係話女主角一開學個套唔夠勁， 要學返另一套勁d既返去報仇？

原來棠哥老婆做選角

係⋯⋯無心法師⋯⋯

烈火雄心2

香港啲社福機會總幹事邊有咁靚女

利申：社工狗

烈火2

wingto

睇得幾開心

現實都係咁？

留名等睇棠哥完美Take Down女主角

Ak作曲

以後定左應該會好d

幾期待

隻歌都幾難聽下

之後劇前好似幾好咁喎

跆協出名係廢嘅

ak 首歌唔錯

好似見到wingto，有無睇錯

片尾咁似tvb啲片頭 老套主題曲加劇透

最後首歌要mute

連曲都係佢自己作
填詞個oscar就係903個位？

屌最尾個跑步ending

原來係佢作曲

d預告好似好好睇甘

青春@Y2k

預告啲色水靚咁多嘅

金句

睇黎係你行家

未算難聽嘅

你啲大陸婆冇一個係好人

我都見到

大陸婆無一個好人

你啲大陸婆冇一個係好人嚟㗎

首歌幾好聽

佢講得無錯 無個好人

唱得唔好..

預告好似有野睇

正到爆

黑市都係咁
Viu剪預告個班好勁

笑咗

大陸婆冇一個係好人

屌好似泰文幪面超人

好老肚

沒有正義嘅力量，就係無能！！！！

你地啲大陸婆冇一個係好人

都ok好睇

片尾做乜撚劇透哂得10集貨仔就咪播咁多出嚟啦

好好睇

冇FA在場繼續比賽？大會仲唔係有問題？

佢有份拍呀

真係好多舞台劇人

大陸婆冇一個係好人嚟㗎

第一集有D好有D唔好 會繼續睇

啲大陸婆無一個係好人

聽晚好撚正咁

港台劇

預告好似有料到..

預告日本人嗰幕有隻mouse

你呢D大陸婆冇一個係好人黎

39-40 啲人等完先會 ，我提意35前好開， 未開都可以有人 提議開， 唔洗下下去到最尾先重複post

咪係 整到咁咪幾好

真係佢嚟？
咁快過咗嚟Viu咩

等cap圖

現實點撚會

點解有wing to

警司警戒會外判比NGO架咩屌
都係SWD同事跟架啦
啲總幹事做咗十幾廿年
通常都係大肥婆閪女人

但又娶個大陸婆嚟香港

成日諗返空手道佢個角色
造型都一樣
爭在唔係啞

棠哥似串緊中共

倉田講廣東話

AK隻歌作得幾好聽

Chok巴又睇女

viu係咁

可唔可以睇佢打老婆

中港婚姻結果

跆協長髮男人婆當道嗰期真係darkest hour

冇budget

希望聽日會好睇

支那人冇一個係磨菇！

個老竇把聲好似一個配音員

沒有力量嘅正義先係喎

空手道撚對呢套戲留名

而家終於明白點解播完二月廿九之後要播套韓劇

茶是定酒是？

中華賭俠

又有佢地嘅戲份

成件事有啲似rthk mix cctvb

啲廢老係咁..

首歌唔錯 係唱差d

我老豆話幾好睇

屌你聽日我再返嚟谷爆你收視呀

老強個女先

好好睇咁！港味濃

加埋atv

我睇咗一眼覺得似wingto⋯⋯但好似拍個陣佢未完約

證明「viu啲預告係最好睇」呢句statement無錯

香港空手道好似水平唔錯

咁都寫實嘅

229推到第30版就會開定下一個post

預告好似靚過劇

最主要都係提定post差唔多長度就要準備姐

合格啦

今集好悶...

係wingto嚟

都唔係

全接觸教女

仲要搵總幹事出面

wingto 家陣係自由身

第一節差啲，之後越嚟越好

都幾正呀呢套

Btw係支那女人
唔撚係大陸呀

個人形係
對打唔知

太快，混淆左，聽晚再Confirm

美女郊遊有冇po

句嘢係極真空手道宗師大山倍達嘅金句

一集推個半 post
viuTV 好波

「你哋啲大陸婆⋯全部冇個好嘢」

229個推po速度真係cls

高翰文

呢套劇唔錯, 一集已經要開兩個post

係囉我都覺得ok喎
利申 唔係fans

應該完咗 男人eeetv接佢放工好似係拍緊打天下

沒有正義嘅力量係暴力
沒有力量嘅正義係冇能

因為燒腦

食到少少29/2個勢姐

睇埋佢唱live先啦

通常總幹事係負責開會+上電視搵支票+屌班下屬唔識開源節流
邊撚度得閒做前線野

yeesa bb 先係世一

Winsome

咁好難同羅E比嘅

結局應該係棠哥打會長

未完邊敢接呀

一樣唔係fans
聽過佢solo首 特登 同今晚呢首
兩首都ok

轉 post 先

cls
有wingto 真係唔可以唔睇

好撚大隻

我老母都話幾好睇..

TVB 今次大鑊

睇港台真係好科學已經覺得佢幾靚

係啦 個條片棠哥都有出現

viutv 劇通常都有唔少 舞臺劇嘅人拍
演員多元化啲 好過嚟嚟去去都係嗰啲人

Chok ba mola mola

都話可以開俾屋企人睇架啦

我冇所謂
轉走tvb就得

chok巴做到野

覺得二月廿九成套劇太高汁
D片頭片尾真係太靚
呢套相較下D shot比較一般
不過劇本節奏係快嘅

係wingto呀 佢ig咪講左

其實主要都係貪平姐

播多兩集就冇人睇

點都屌打隔離套黑警

咁花心冇鬼用呀你

呢d係咪唔岩後生睇啊 可能我以前睇慣tvb熟曬d橋段

佢把聲好似特登chok到咁，我記得佢原本把聲好似冇咁油膩

有 好撚黑暗

應該係之後歐錦棠會教佢全接觸

都唔錯

係ngo跟

好浮誇呀啲演技

唉，冇睇佢ig都要俾人鬧

好似學緊音樂情人咁

睇多啲人都好呀

唔通真係好似 TVB 咁套套劇都係嗰啲人咩

仲有魔娑斗

我老竇見到有阿棠就話一定好睇

Viu係咪未拍過20集咁長？

我覺得係d對白太唔自然

舞台劇嗰啲係咁

一路睇一路代入鄭子誠入去

睇完羅以載佢地嘅奸 覺得張建聲同鄭子誠嗰啲都唔算奸險

句野喺極真空手道大山倍達講

有人開膠油油post 未呀

兩樣都有 好似夾硬堆砌出黎 只係冇無線做得咁假

竟然
仲以為得SWD先會同黑警多接觸

Ak兩父子好尷尬

上年佢個爆人王攞獎

其實我地係咪睇緊破壞之王加功夫？
會長=斷水流大師兄加謝賢
棠哥=中國古拳法達叔
女主角=未學古拳法既星爺

本部長

問題係, 香港人大多鐘意c9劇, 呢種風格唔適合佢地睇

三一如三
娛樂風雲
不過算係處境劇嚟

e.g.火鳳凰，係循道衛理
po，社會服務令先mainly swd

我老豆都坐足喺到睇足全集
之前229睇到一半就會入房
播羅醫直程睇都唔睇 對配音劇冇興趣

我老母都話佢把聲似鄭子誠..

套嘢好睇 但係唔多想睇胡子彤

老實講 呢啲戲劇情對白嚟嚟去都係嗰啲
好難唔老土
睇完第一集感覺幾青春嘅

原來現實世界真係有啲咁戇鳩嘅嘢

有閪屌嘛

我覺得ok喎

第一集係咁架啦睇落去先

其實係娶個女 送咗個老母

咪就係囉 個角色設定古古怪怪

羅以載係自信咁奸，佢哋係扮奸

尷尬唔得過警司警誡嗰段
文頌嫻出場嗰啲配樂呢

嚟緊套地產仔都有胡子彤

原來係真空手道選手..

但係佢第二次上嗰集，成日碌大隻眼個表情好搞笑

我老豆老母都係話好好睇

睇黎VIU捉到路..

蹝左文女

cctvb打手奉為神劇嘅馬家愛回家
成家有錢到住買埋隔離屋住
又繼承遺產又有八位數私己錢

既然viu吸引到佢地去睇都係好事 一齊推高個收視

唔怪得個d叫聲入型入格

唔少社工間中都要同popo合作或者叫交手

Tvb啲角色設定=個個開曬金手指

呢段我當佢係搞笑 似假膠

Ak父子有啲似真心膠

但又有kathy 仔/魔娑斗/倉田/棠哥都叫幾吸引

你地個要求真係好高好高
只要唔衰得過黑巿，我諗都會照睇落去

睇得多舊港產片
倉田真係集體回憶嚟

個個睇開netflix 美日韓神劇 梗係要求高啦

咁我都睇開
只係對VIUTV劇個標準咪鬼SET到咁高

黑市有種吸引令人追住嚟屌
估佢幾時點樣暴走係樂趣嚟
唔知呢套畀到咩樂趣我呢

百米養百客

有師奶係比較鍾意港式劇集

師奶劇之後咪畀返《美女郊遊遊》連登仔囉
計過㗎喇

二月廿九第一集同第二集我悶到飛黎睇
係第三集開始速度快返啲先有追看性

呢套暫時第一集都OK, 係唔太頂得順啲口音啫

唔同人岩唔同口味啫 我會追落去既 為左viu既收視

咪比ak唱啦...

連自己劇集都唔會自己友唱，咁簽佢地返嚟做乜
而家拖兩年先出到碟，其實真係算幾耐

我覺得似c朗
造星1已經咁覺得

監獄醫生正wor
最後

唔想講咁白, 好難聽個唱腔好厚..

我老豆又屌鬼 話佢地著三點式行山教壞細路笑撚死我

巔峰倉田vs依家嘅魔娑斗 邊個好打啲

談善言真係幾靚

以前覺得佢做戲唔差
唔知點解近年越來越Chok
講對白超浮誇
係咪拍得支那膠戲多搞到習慣要誇
反而談善言自然好多
兩個同場啲戲好唔夾

合格水平就得

估到

社工

戲好好就真

ak係邊個

anson kong

無睇全民造星唔知

係咪黃

其實播嘆息橋前搵打天下嚟過一過就啱。
嘆息橋對香港觀眾嚟講應該仲惡啃。

好好呀搵個真嘅高手嚟出鏡

烈火拳館

K-1同全接觸不同

By the way , 講得好似空總

奸得黎好柒

Btw 劇名正字係歎息橋

有埋youtube

睇229已經放棄一路睇一路追po
一集起碼推兩三個po

佢喺呢套劇應該會閪面多過笑

睇返預告就電影feel
同而家爭好遠

[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (4) 都唔係行山嘅！

希望keep到啦

我知佢有開已subscribe
但佢好似唔係解咗約好耐
咁快上到viu啲劇有啲疑問姐

，Andy Hug咪係空手道佬，出場介紹都有講カラテ

呢套上年年尾拍，佢9月完約冇衝突GE。
佢果陣俾CCTVB炒果陣，10月中已經話會拍打天下。

做左笑片

你睇吓空手道
幾型吓

謝解答

諗起之前套法證4
啲對白好似小說同廣播劇咁
仲要好似寓言故事咁最尾要講啲道理出嚟

利申 老母要睇 只係望過兩眼

沒有力量嘅正義係指和理非？

以前啲劇係咁
驚C9做嘢忙睇唔倒都可以聽到

你思維咁跳脫既

唔係呀 呢套都有啲師奶味
其實幾啱喺隔離台轉過嚟嘅師奶們

話佢個d人有無留意過佢d動態先

屌我都係

我諗真係好難會有套劇再衰過黑市
睇到懷疑人生
呢套睇咗1集暫時覺得都算ok

啲中坑幾受呢啲橋段

ig靚好多

真，乜9都搶黎做又做到屎咁

另類黑暗啦
家家有本難念的經

棠哥有做舞台劇 好似都搵左wingto?

一開幕城門谷公園好靚

睇之餘要開埋 viuTV 網個 live
谷撚爆個收視

記得開 viuTV 網個 live 谷收視

係咪又有 CCTVB 打手負皮我
btw 重要嘢要講三次 記得開 viuTV 網個 live 谷收視

睇你點解釋力量呢樣野啦

早輪睇77台空間改造王先見到魔娑斗，打個突，竟然會喺呢啲節目見到佢

講緊條例呀
打法不同

睇全接觸睇返極真的比賽啱d

可能集數唔多d劇情好似急d o者
但so far可以接受呀

我識d旅港日本人廣東話好順正

嗰個唔係魔娑渚咩ching?

倉田保昭 不嬲識講

香港一定要搞翻起偶像同娛樂圈，宜家啲00後已經好迷大陸野

和泉素行

對Andy Hug最大印象係N年前快樂龍漫畫K-1拳王
當年套漫畫未完佢就byebye咗

一代傳奇
個時Saturn 有K1 game , 用佢同播求最多

講起漫畫，空手小霸王好睇呀，巴打無睇

有文頌嫻會睇

呢套劇搵到Stephy果啲客串下可能幾有gimmick

空手小霸王正呀
雖然之後都有啲誇

二月廿九我覺得到第5集先黎料
但之前起碼會興趣追
呢套第一集麻麻，本身玩空手道已經多左興趣睇

空手小霸王好睇，七奈好正
點知續集爆尾

談善言俾人sm
好貼地
現實真係要有返咁上下噸位先夠打

扯甩褲條片
現實應該過十萬view啦

ok

仲有半個鐘
大家記得開 viuTV 網個 live

有啲期待個咩嘢更新計劃會講咩

想知剛正會叫師妹定師母

長髮談善言

我已經準備好了

！！！

播了

viuTV 官網 live 要人！！！！！！！！

睇完第一集
有d悶

開始

開波

33搵人開定post都差唔多

啊啊啊啊啊！！！！！！！！！

首歌同片頭好港台短劇feel

有聲

今集都唔好睇應該好多人棄

師....

一齊教

又係譚仔

師。。。

係高音差啲，overall都ok

又大陸閪

師叔祖....

收視機用戶不離不棄

屌真係好撚UN耳

個大陸妹睇黎有排出喎屌

棠哥打戲有啲質素嘅

好亞視

都話有譚仔三哥 sponsor

冇 辦法點解聽狗講， 就算有罪罰咩都唔輪到班狗解決定

辛苦曬

老相好

應該出到尾

亞視都冇劇

算喇，大陸妹肯學廣東話拍劇算係咁
唔係講支那話配音

原來係師妹

其實咁都唔好睇
乜而家啲人咁高要求㗎咩

第一次睇!!!!雯女

屌

咪係
唔通睇 81 咩

二月廿九扯高咗啲要求

文女keep得幾好

冇 犯法點解聽狗講

?

女三（好似係）
高導都係拍開支那片⋯⋯

咁唔可以淨係同tvb比架嘛 依家咁多娛樂

未見過總幹事會做前線執仔…

我都想講啲人物都似

我老母本身想熄我電視
一睇片頭見到倉田同文頌嫻就坐低睇

同意

寫個大陸妹角色真係好撚倒米

亞視又點
亞視冇出過靚嘢咩

請人去食下包啦

不老傳說

文頌嫻好耐冇見佢

暫時睇落劇情略嫌老套
可能係二月廿九之後期望太高

2月29太好睇

我覺得嗰大陸妹幾正喎……

有啲殘

都唔知為乜
日劇都唔會套套半澤直樹或逃恥啦

????

推網上直播收視

扮後生

完全唔似中學生喎

黃電視台 撐左先睇

dee gor

打

英雄救美

係咪學 John wick 用碟打人

就憑呢段 都認真過tvb啦

好型

刀都出埋

火炭拍咼

點解要跳上檯

我屌呀

雖然有啲誇張但係幾好睇

棠哥好型棍

睇來每集都至少1-2兩場打戲

流浮山刀手

其實有冇可能真係可以以空手道黎對付揸刀既人？

真係打到

棠哥

我終於明點解冇出現

繼續火炭cafe

tvb打架場境

文頌嫻少女同熟女果陣把聲都唔同

木頭擋刀

嘩我屌你老味棠哥勁到

空手道係世界上最強嘅武術

屋企以為套劇係大陸...

黃店foody

打鬥麻麻喎

我要打十個

棠哥好型

不過如果肯融入香港本地生活
學好廣東話
其實無所謂
雖然現實唔多

Kathy仔好得意

Kathy 仔

我睇到 o 撚咗咀

咪就係～我屋企人不知睇得幾開心

個節奏好似好返啲

烚氣啫 洗唔洗搞到黑幫仇殺想冧友咁

Kathy仔好搶眼.........

大陸婆冇個好人

支那妹個老豆好似係舞台劇演員嚟

係似

睇實戰情況架姐
咁講跆拳柔道都一樣可以咁講

果下係咪貫手？

係好靚女

人間有情

老豆好浮誇

啱啱打鬥戲我睇到追唔到 post

逃恥其實唔多好睇
淨睇結衣bb

Kathy仔

好搞笑個老豆

套劇好tvb

唔明點解個女都要有口音

屌譚仔話

你仲唔仆街， 我個有腦啲咁嘅字

其實係好難

好似有做配音
把聲好熟

準備新po啦喂

淨係個look都知唔會寫得咁有心思
一啲都唔似學生妹，由個髮型到件「校服」

同得大陸婆結婚都唔係好人

out佬

大陸婆無一個好人！

［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230 (3)

已經開左啦

我唔係質疑 純粹想知道下
因為對運動唔係太熟悉

唐山大兄 李小龍都係咁一打幾 個個渣曬武器

好撚卡通咁

呢家人jm9

世界第一!

呢套野勁 真係搵沖繩空手道 剛柔流 祖師爺 間館拍
仲有埋個老師傅 客串下 勁野

好尷尬........

哈哈一尻樣

琴日冇睇，個支那妹點解講野有口音嘅？
唔係親生？

譚仔好唔想睇

我覺得可以,但要比人劈幾野先

嗱 呢句啱

但咁你又娶佢落嚟拎身份證？
屌你老母

啱先件u記衫好搶戲

大陸婆兩母女咩人嚟?

天水圍的夜與霧

把聲好入咪

好老尷。。。

冇血冇巨

棠哥都未用無敵手刀

真係發曬光咁囉

Cap

佢把聲好出

對個老婆咁冇信心, 仲娶佢做咩?

新香港人

現實飲醉酒啲癲佬都差唔多

點解我覺得依段係用黎幫大陸人講野既

個老豆係咪配音員
把聲好熟

幾多人為左睇Kathy仔繼續追 lol

老豆好戲

支那老母啲演技好麻麻

好似好過尋日扮狗果個
定係扮飲醉啱舞台劇演員發揮

唔同畫風咁

打鳩

依家啲新移民母女用返支那話溝通架啦

個女唔係香港出世？做乜有鄉音

屌譚仔完未呀

呀爸之道禾打鳩

新

無提到
但個演員真係支那妹

我都覺
話比你知支那閪都有好人

忽然搵佢哋拍戲?

點解個女口音仲勁過呀媽

以為老豆扑個女

1001

阿媽譚仔腔，阿女點解都譚仔腔

梁天琦

自己較鬧鐘啦屌